旺角3男女冒警「截查」兩少年 偷走電話後逃之夭夭

今日早上6時許，警方接獲兩名16歲少年報案，指有兩男一女懷疑在旺角塘尾道66-68號對開，向他們聲稱自己為警務人員，並要求檢查他們的財物，其間懷疑盜去兩人各一部約值一萬元的手提電話。另外，其中一名少年亦懷疑被一男以手襲擊。兩男一女其後逃去。

明明就係警察

回力鏢
我話佢係就係

旺角3男女「冒警」截查兩少年 偷走電話後逃之夭夭

有樣學樣

佢係就係啦

姓邱名班竟

真嘅都冇委任證又冇number
正常人都分唔到邊隻係狗邊個係賊

好明顯係啦
又想包庇同事？

扮冒警

又唔用狗車用平民車

鄧炳強亂改警察通例咪出事囉

push

警察又犯案了

16歲見到所謂警察都冇戒心

藍底多喎

警察形象都咁差 無啦啦話警察搜身

點都有戒心掛

根本係

休班

明明係真警

肯定係真 唔洗fc

點解彷彿多咗呢啲罪案發生？
咪就係因為有啲人包實晒又唔掛委任證又冇編號又自稱自己係執法者囉